〈飲食JJ〉無水無電點樣整燒味飯？

無水無電，
水都話可以用樽裝水
我電我都企左喺到
俾100蚊叫我整一盒出嚟我都無本事整

咪柒
用火

石油氣+煤氣？無燈我都企左喺到
一隻手燒雞一隻手揸電筒咩
100蚊盒咪100蚊盒囉
我反而想知佢邊到仲有咁多支水整例湯

快d改名叫柒頭哥

幾日前剩返過期燒味

咁都要整翻熱啊，雪櫃落出嚟凍冰冰
煲飯都要水同電

整定架